歷史係一個循環，對方越急就會加速死亡

二戰期間嘅日本，就係因為心急做錯一個偷襲珍珠港嘅決定，某程度上加快左整個二戰嘅結束

希特拉因為心急，虛榮心而進攻列寧格勒呢種冇乜戰略意義嘅地方，忽視天氣而導致戰敗

蘇聯戈巴卓夫，就係太心急推行改革導致蘇聯加速解體

歷史從來話俾我哋知，心急總係唔會落得有好下場，唔該灰機撚死開。貪圖安逸就想改變現況係絕對冇可能！

推比港豬睇

推

推，振作

收到呢個消息，你可以頹一陣
但注意唔好俾五毛帶動風向

只要你一驚，冇咗信心
就係對方贏咗